提提大家，本地indie band雞蛋蒸肉餅今晚8點有YouTube live

GDJYB 一起派對吧 Let's Party Together

原本仲係鼓手hei hei farewell party
因為瘟疫限聚令而攪唔成

雞餅可以話係我最喜愛既香港indie band之一
無奈喺香港夾band根本搵唔到食
今次live完都可能都要收皮

希望大家多多益善，場live係自由定價
唔使錢都可以睇霸王show
如果覺得好聽就比d支持佢哋

Not fan but會聽gdjyb
呢年幾真係好多事，秋紅又散band，仲甩news甩到連heihei要走都唔知....

差唔多開始啦

推

想睇但仲未翻到屋企

好哀怨
有幸睇過23：59了live真係無諗過已成絕筆

香港到底仲有乜可以留底

好正

soni 真係型

要是她生於日本應該紅撚咗

如果係台灣都一定發展得好好多

佢件tee幾好睇 要買了

型到我係仔都覺得唔夠佢型

首月落改到咁真係正到癲

新歌

真係好正

癲到京劇腔都玩埋
d effect好正

完

哭𠹌左

無方圓😭
但個show都好正

新歌好好聽，見到曦曦講嘢有啲眼濕